今日好似係咁耐以黎最大型圍捕

又騎劫黨鐵又幾十架車入
睇黎佢地真係好驚10月前搞唔掂 想一次捉唒D勇武